［有圖］懲教所最黑暗既一面，好多手足係入面比黑懲欺壓

睇到呢到
其實都係想大家能夠關注入面既手足
唔好當佢地係condom
得閒既就寫下信安慰下佢地
多啲探下佢地
比錢出嚟等還押既手足食好啲
比多啲希望同正能量比佢地
陪佢地捱過呢段時間

呢段片會再講多啲關於懲教所既野
探討懲教既意義同制度暴力既可怕

毋忘手足

毋忘手足

捱

push

推

English version
How the political prisoners are being treated in SAR prison?